48歲休班男督察粉嶺家中猝死

今早(31日)6時35分，粉嶺牽晴間一單位，一名男子跌倒昏迷，由父親發現報警。救援人員趕至，將事主送往北區醫院搶救，於早上7時54分證實不治。消息指，事主姓譚，48歲，為新界北總區交通部督察。事主因糖尿病、高血壓及慢性腎衰竭問題困擾，返朝九晚五的工作時間，亦沒有參與應付示威的工作。

雖然好想狙擊你，但我好開心

咁要慶祝下

RAP

今晚開香檳

有冇咁鳩化學呀

共產黨清算嚟laCondom仔

48歲都係督察係咩構造呢

亦沒有參與應付示威的工作。

48碎就咁多病痛...

天收

假新聞?
48 歲仲同老豆住, 有無可能

糖尿 高血壓 腎病
平時又煙又酒又賭波賭馬
又叫雞沖涼揼骨消夜直落

9碼轉做12碼
身體本身就差
唔死有鬼

竟然敢話黨報報假新聞

早就block咗

買香檳買到無錢食飯

田心死果個黑警56都同老母住啦 有咩冇可能

BLOCKED

益咗佢喇咁多病痛咁早死

好過啲退休o個陣都仲係得條傷心柴啊

之前咁多武警落黎
咁多浮屍, 依家要做野

好多連燈仔一世痴老母住添啦

真係一日一隻喎

唔通國安上門？

三萬thx

可能係員佐級升上去嘅呢...

考試唔掂升唔到高級督察
不過督察頂薪加埋housing應該8皮以上

朝九晚五都做到猝死

就黎夠一枱，快啲開多幾百枱啦阿蛇

冰毒害人

留名睇藍絲吹到佢日日ot 返到屋企繼續做野 一日做24粒鐘野

上水定粉嶺？

死亡筆記

死多啲死多啲

RAP NMSL

車公話：天網恢恢疏不漏！

強烈反對報章抹黑佢對反修列既貢獻
無佢後勤支援，邊夠人手上前線做黑警

再賀多個posr上熱門

48歲已經咁多病痛
唔死都冇用

做乜要注明佢無參加鎮壓嘅？
此地無銀呀

［重開］［行動］ Enzo 叫我地係twitter應對五毛

幫手推 出面已經有第二個同樣嘅post
善用不推文

-3？

Meth OD?

好開心

政治迫害
肯定係阻人賣冰

30000 thanks!

督察
爽呀
抵死啦

傷心柴到後面都好似有4皮幾ga
唔係點會咁多人做狗

好正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

快啲死埋老婆仔女

-1

黑驚五大訴求

祝（藍屍）家人、同事早日團聚

由於今日係31號，明天要即刻著件7彩衫，d 色有咁誇張得咁誇張，有咁喜慶得咁喜慶出街賀下佢

場抗爭搞成年
一次都無去過幫拖？
呃細路都呃唔到啦

係咪又一隻？

平時慣咗番工一半時間吞撲 而家要出嚟鳩曬

朝九晚五都死 全香港死撚哂啦

老鳳會努力

警猿暴斃計劃?

YEAH

哭撚左成晚

天譴